#
 
สั่ง
ระงับ
บริการ
รัฐ
กร
ณาฏ
กะ
อินเดีย
Uber
 
Ola
 
#
แอพ
สอง
ผู้
บริการ
เรียก
รถแท็กซี่
อินเดีย
สั่ง
ระงับ
บริการ
รัฐ
กร
ณาฏ
กะ
ตอน
ใต้
อินเดีย
จนกว่า
ใบอนุญาต
ผู้
บริการ
แท็กซี่
หน่วยงาน
คมนาคม
มลรัฐ
มาตรฐาน
ข้อเรียกร้อง
รัฐ
กร
ณาฏ
กะ
ใบอนุญาต
ยกเลิก
ขึ้นรา
คา
ต้องการ
ใช้
บริการ
สูง
ติด
มิ
เตอร์
บน
รถยนต์
เหมือน
รถ
แท้
ก
ซี่
ทั่วไป
รถ
บริการ
ต่ำ
คัน
ล้วนแล้วแต่
กฎระเบียบ
มาตรฐาน
สำหรับ
ผู้
บริการ
แท็กซี่
ภายใน
รัฐ
ยื่น
เรื่อง
ใบอนุญาต
แต่ทว่า
ปฏิเสธ
มาตรฐาน
ปลอดภัย
ปฏิบัติ
ข้อเรียกร้อง
ข้างต้น
ที่มา
Uber
 
Ola
 
Surge
 
Pricing
 
Uber
 
Ola
 
Tech
 
in
 
Asia
 
